【張馨月「峯宅」晒命】未獲富三代男友認愛 傳吳千語想翻撻林峯被拒

林峯同「七愛」吳千語，五年情玩完，今年3月分咗手，轉頭千語被爆與全國政協施子青長孫施伯雄Brian拍拖，而林峯亦好快戀上大陸o靚模張馨月，各自搵到另一伴。今日有周刊指千語不獲Brian認愛，又想翻撻林峯，但已經有新歡嘅林峯，堅拒翻撻。
報導指上月尾25歲生日嘅千語，富三代嘅男友Brian卻冇影，雖然二人曾蜜遊歐洲，但一直未被男方承認女友身份，故此一直唔敢高調晒愛，還要慳家坐經濟客位。更有指千語喺微博不時轉帖有關愛情嘅文章，其中一篇文章講一對戀人分手後，其中一人想重新開始，可惜一切已成定局。尤其文中其中一句，「我錯過你了，你也錯過最好的我了。」有指千語明示與暗示想翻撻林峯。
報導指千語當年同林峯拍拖時，性格自我只想獨霸男友，唔理其他人。相反張韾月順得人又好識氹人，又對林峯千依百順，甚得林峯寵愛。而且張韾月跟林峯堂妹林夏薇、契姐周勵淇好合得來，令二人感情一日千里，林峯早已帶女友返廈門見家人，到今年9月林峯更出席張馨月胞弟嘅婚禮，雙方早已經一家親。
至於想翻撻嘅千語，以前同林峯拍拖時就唔使憂，但近月佢要靠自己，出入坐的士，而一直瘦到似火柴人嘅千語，要增肥兼放風想接多啲工作。相反林峯寵愛嘅新歡張馨月，不時晒闊太生活。

有指吳千語想翻撻林峯被拒，而新歡張韾月已進駐林峯屋企。

今年9月林峯去江蘇出席女友胞弟婚禮。（資料圖片）

抵死

死臭雞

抵撚死啦
林峯錫到佢燶 去旅行包佢坐頭等買名牌袋有專車接送
轉過頭見到個有錢d既就俾帽林峯戴
個富三代當你係雞咋傻西

我錯過你了，你也錯過最好的我了。
原來做臭雞之後嘅女人先係最好嘅狀態

原本跟住林峯，拍多幾年咪做林太囉，到時日日去high tea，過闊太生活。 佢就係都要搵過第二件，而家搞成咁，真係除左恭喜之外，都唔知講咩好

個新娘靠住林峯仲多過佢老公

抵撚死呀臭雞！俾帽我林峯戴

D臭雞養唔熟 抵撚死

講錯晒

林峯無錯過「最好的你」

係林峯Deserves better

條仔似佢助手多d

林峯同卓羲不愧係兩兄弟
連條女都差唔多名

咁難得見明星想痴近啲都好合理
反正老公日日都有得痴

轉個撚頭同班姊妹講「林峯真的好帥哦」

簡單黎講,吳千語定位係屬於亳無學識又出身低下階層既靚女
由於理論上美貌係會隨時間消逝,所以理性既有錢人(有錢人多數都係理性既)既最佳選擇係同呢種女仔短期性質交往
而林峯係屬於唔理性既有錢人(從佢之前對吳千語既痴狂行為可見一班),所以對吳千語黎講,溝倒林峯本身已經係無乜風險下既最優解,想祈求有更有錢既人痴戀自己,根本就係唔係好理性既行為

話唔定係林峯屋企人求其搵個識得既有錢佬考驗下吳千語
點知隻臭雞就以為人地鍾意佢 轉過頭就比帽林峯戴
正常有錢佬點會鍾意你隻臭雞 全世界都知你做左林峯條女幾年
比著我係有錢佬都唔會著林峯舊鞋啦 何況吳千語家底冇學歷差
係得林峯咁傻仔比你撚左幾年

好有道理

抵丫

真係笑死，林峯又專一又痴情出手又大方，溝到佢已經執到寶啦，咁都會比隻公屋出身既臭雞飛，條女真係以為自己咁有market咩？

契姐係咩玩法

冇辦法，d冇腦白癡妹唔知自己搵到件荀盤係應該捉住唔好放手，兼且係應該怕林峯會比人搶走。
佢就唔係，比第二個溝吓就以為自己好有market可以有更多選擇，最後搞成咁真係自己攞嚟

綜合嚟講就係林峯同吳千語既思維都唔係正常人思維，佢地d選擇根本唔係正常人會做出既選擇

仲要其實大家都係有錢到使唔哂 都仲可以因爲錢多啲而識第個

我都以為講緊張馨予

冇錯！佢對腳尖已經出賣左佢！

吳千語其實仲mon住新女友個IG，之前新女友post咗同林峯某位女親戚食飯既相，吳千語同一日即刻follow番個親戚，之前拍拖五年都唔follow人

仲要搬到帝景園對面街住，又like埋曬咁既愛情覺悟文章，其實佢個富三代點諗呢

完美解釋

胞弟

D臭雞真係冇撚自知之明, 個閪俾人屌到爛晒仲同我講係最好?
一開始就唔好派帽啦仆街

抵撚死啦之前身在福中不知福, 隻臭雞都有今日喇

我諗起之前俾兄弟扑左自己老婆個導演定唔知咩

林峯喎大佬
比著我結婚有TVB是但一個女主角黎
我都痴實佢影相

不過夜晚返房就

發人深省，現代版貪心的小狗，公屋妹衰貪心而一無所有嘅故事

技巧進步

王寶強丫嘛，俾自己經理人派帽幾年
仆街到想扑自己老婆時就安排王寶強出job

嗰陣傳聞其中一個細佬係經理人嘅種添

根本貪心，都唔知點解仲要搵另一個更有錢，林峰家底都夠食幾世，冇需要咁做，自己本身又唔係乜上等人，上流社會人士又點會搵呢類人入門

係呀屌, 果陣睇文真係好撚心酸
記得佢老婆好撚正

個富三代仲要唔靚仔，雖則林峯個樣都係整出嚟，但係日日對住就點都係林峯養眼好多

屌 林峯又高又靚仔又有錢又錫自己
畀我就死都唔放手啦

林峰條新女唱歌幾好聽

呢個真係正宗拜金死臭雞

林峯富二代靚仔有名氣有事業
但都對你隻臭雞死心塌地
隻臭雞都仲嫌唔夠
真係抵撚你死
養唔熟真係養唔熟

對手係大陸妹 輸硬啦

契姐周勵淇

再揾唔到老細，要住返公屋咯

記得有報導話林峯唔肯結婚，而且林峯屋企人都唔中意吳千語

微博有人話林峯同張馨月訂咗婚

扺撚死呀 哈哈哈哈

係丫，之前上左契丫嘛

狂賀

林峯啲口味好奇怪
一係就八婆港女，一係就支那臭雞

原來佢地識架

佢自己都係支那人 有咩問題

mk妹始終係mk妹 短視到
正常人識諗都穩穩定定同林峯繼續一齊結婚生埋仔做少奶奶算

係喎咁都好make sense

林峯點會唔肯結婚呢，佢係好恨有小朋友嗰種人，係條臭雞話要30甚至35歲先結婚，到時林峯都50歲。

佢真係以為林峯任佢舞，自己玩火周圍flirt仔，抵死！

抵撚死啦垃圾吳千語
咁快要做過街老鼠

好難怪貪心的千語，人地富三代係才俊有學識有地位又後生，林峰只係大自己十幾年嘅戲子一個，拍拖幾年得d靚手袋同高級享受，趁後生跳船搏一鋪都正路，只係搏輸咗得不償失

問題係佢條件唔高,搏贏機會太低,佢本身條件搭倒林峯已經算超額

千語bb話唔定mon緊post
喊到收唔到聲

抵死啦臭雞

做雞黎講 佢都做得幾光明正大
當時用又用林峯女朋友個名搵食
對林峯又食又拎
但演藝事業完全無成績
佢畢生最大職業就係釣金龜禁水魚

駁唔到

原來佢先25咋

諗起楊思琦

明明釣到林峯個傻仔又有錢又對佢死心塌地都唔知足

雞

啲港女唔撚知足係咁上下

呢隻死臭雞本身死好命有林峯要本身已經執撚到

又唔諗下自己冇學歷冇內涵冇身材點襯得起上流社會,佢又當正自己係上菜

不過黑鮑都有人埋單,千語g衰極都可以搵有錢中產埋單

唔出奇

吳千語facebook有like 瓊姐，佢之前出有關林峯歌曲post，千語仲有like過。

點知後来瓊姐出post狂賀峯語分手，吳千語即刻unlike 瓊姐，唔知而家like返未

自身條件係其次，富三代受溝即係過到關有機會入豪門，生到仔自然母憑子貴，好似miki咁即時升格，私人司機都冇理由剩係車粒孫兩父子唔車個老母

呢鋪博輸左
呢世就唔洗再諗嫁入豪門喇

呢D真係正臭
搵到個極品好心就咪放手啦

唉 林峯中意就算 就黎四張都重唔定落黎咩
作為fans都想見佢有自己家庭 尤其咁中意細路

G

老實講
吳千語根本都稱唔上靚女
係林峯個時撞左邪

相反張韾月順得人又好識氹人，又對林峯千依百順，甚得林峯寵愛。''

試過大陸妹個小家碧玉
對比獨立個性,返到唔到轉頭

人心不足蛇吞象
都唔睇下自己咩出身，名門望族點會咁容易俾佢入門
林峯對佢痴戀到傻撚左咁濟
仲要難得對方又靚仔、又有成就、家底又厚
廈門李嘉誠喎，淨係呢樣都濕成世啦
真係睇唔透，呢個世界Ｄ女真係越黎越貪

個富三代家族周不時見報。

富三代自己為左幾千蚊演唱會飛生意告人。

家族出過家暴報警見報。

阿叔又被人告用黑社會恐嚇。

吳千語跟富三代折墮到坐economy class同uber, 富三代阿爺有四個仔，又未分家，就算第時阿爺兩腳一伸，個孫咪拎到家族基金每個月零用錢，晒氣，點似林峯屋企有錢之餘，自己一樣搵到錢又肯豪俾條女，又咁一心一意對佢。

新女友ig係咩？

臭雞
食自己啦
仲有面話咩錯過最好的自己
我係林峰都驚你有愛滋啦

林峯絕對係女仔心目中夢想的高富帥 咁都唔要 抵啦

我峯終於解脫

牙峯

條臭雞好似你睇得咁準又識計數而家就唔洗咁閉翳啦

林峯喎大佬，我係條仔都靠佢多過老婆啦

雞即係雞 根本唔識做人

個富三代見有女埋身緊係食
當吳千語係雞咋
林峯對佢咁好 一片真心
乜都送俾佢
而家想翻兜 都唔諗下自己咩料

都唔係嘅
可能搵個7 80歲都有機會
不過真係唔會搵得返第二個林峯
年紀又唔算大 又靚仔又有錢又真心對佢

HKU space就HKU space喇乜撚野香港大學

我就未做過有錢佬
如果我有錢
我駛揀隻臭雞？
我駛揀一隻俾過帽我戴嘅臭雞？
我駛揀一隻全城人都知俾過帽我戴嘅臭雞？

吳千語依條臭雞咁就浪費咗林峯多年既青春同感情，依家見到佢得不償失，真係爽

親生阿哥對左30年，隨時親過老公，有咩問題？

抵死
人地對你好嘅時候唔珍惜
之後先發覺人地嘅好

你講緊乜 ?

抵撚死

呢句啱
不過張馨月大波咁多, 梗係揀新菜

臭雞

新女個樣都似係結婚樣黎

新菜, 大波好多
都唔明點解之前揀件飛機場

你地成日話大陸妹貪錢
但點貪都唔及吳千語一半

林峰洗唔洗食呢兩件呀痴線

佢都係支那落黎 仲係

佢咪又係腥香港人
1x歲先落嚟

仲有廖碧兒

佢依D水鬼升城隍都唔心足
老豆明明係斬叉燒既公屋撚
痴到林峯都仲想搵其他水魚

扮係外國回流返黎
唔認自己老豆係街市斬叉燒既臭西八婆
抵撚死

屌你，廈門首富個仔啵，無百都幾十億身家開頭啦

吳千語之前條仔仲成日同人分享床事
當佢雞都不撚如

摩牙

就係你呢啲毒撚見人地靚少少就叫人BB
攪到啊豬啊狗都上到神枱，做爛晒個市

Detail

吳千語抵撚死

跟本吳屋企人唔鐘意林，覺得林太老

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

點解林峰之前咁痴戀佢

覺得依隻斯文敗類樣都幾吸引
林峯個樣膠得黎仲開始殘

見到呢句都呆撚左
你話如果佢係寫「我錯過最好的你了，你也錯過我了。」
咁都算
bitch到呢

More

街外人覺得林峯娶硬佢
但當時人可能已經知道凍過水先搵定下家

你話獨立能力+獨立個性就話啫

依家d臭雞錢又唔係自己搵
家又唔係顧得好
自己學識又唔係高
仲要咁能有性格就收皮啦

同尿Big兒一樣

豬腳紙皮就醒得多

品嚐完第二碌先想返轉頭 仲要前度有伴啦喎 唔係臭雞係咩

而且印象中係pre asso

所以咪肉酸囉 想回頭草
抵撚死

吳千語舊年年頭開始，趁林峯返大陸拍劇半年，自己拖馬天佑老蘭成日夜浦溝仔，狗仔影過唔少 。

同一時間吳千語入住林峯新買既複式單位， 其實林峯五年來一直租堅尼地道單位俾佢同阿媽住，交租都租左五年。

講番新屋，全間屋interior design 吳千語佢一個人話事，請外國設計師飛黎香港，唔貴唔用， 保守估計洗左千幾萬，根本間屋林峯就買黎計畫結婚啦， 佢就係女主人 。

舊年七月林峯大陸返黎香港， 仲同吳千語半夜養和睇醫生，七夕買花送俾佢，人肉速遞即食面拎去歐州俾佢食， 狗仔有報過，但呢D事發生期間千語其實已經搭上富三代。

林峯一句佢閒話都唔講， 間大屋仲俾佢住到今年年頭， 真係唔話得。

林峯真係一個理想中嘅高富帥
仲要對自己痴心一片 咁好

好仔遇著臭雞

林峯屋企人點會比條雞語過門，
出身低下但又大貪喪買名牌
計我話係林峯屋企人搵個有錢佬溝下雞語
睇中條女貪錢實會痴埋去
呢招絕 唔到林峯唔死心

又瘦又冇波 個様又越來越衰

錯佢老母咩 林峯真係行運走得快

唔係同林峯拍拖有撚人識佢咩 佢呢d樣大陸大撚把啦 重要人地大波

比林峯屌到反曬，咪冇左最好嘅狀態囉

睇晒成個post我發現絲打你好多料，連吳千語幾時like過啲咩都知

抵啦

正想講

你也錯過最好的我了。

真係臭雞黎

慘

可唔可以講多D, 佢D ex 都好似係富二代
咩港姐嗰仔黎架....

唔覺佢靚 塊臉好撚歪 鼻又大皮膚黑

見到呢 d 女仆街最開心

佢呢啲咪唔醒目 拍拖果陣已經大貪到要條仔包佢所有野買名牌俾佢 通常最後嫁得入豪門果啲女人都係個樣賢淑唔似會食住個老公 氹掂對方屋企人

G持林峯

19歲的千語 BB的確唔嘢小。入行 3年，其背景一直神秘，以「混血兒」包裝出道的吳千語，據知於浙江出世，來港之後在沙田沙角邨長大，父親曾在邨內的街市燒臘檔斬叉燒。為了隱瞞屋邨妹身份，吳千語一直強調父親在澳洲開餐館，亦嚴禁父母曝光，為飛上枝頭作出部署，終於擸得林峯，拜金轉入直路。

公屋妹係咪特別貪錢

屋企經濟環境草根，吳千語的父親在燒臘檔斬叉燒，在沙角邨街市開工，全家人將所有希望投放在吳千語身上，可惜吳千語沒有讀書天分，她入行後，報稱自己小學時到澳洲留學一段時間，再返港就讀校風尚算純樸的沙田崇真中學，由於會考成績差，千語 F.5畢業後便報讀港大 Space副學士先修班。

同廖碧兒 楊思琦一樣 傻西黎

唔一樣
人地有讀大學係高學歷傻西
吳千語HKU space未grad扮竹昇

林峯咁好仔都唔珍惜

吳千語呢d 整容樣咁柒 d有錢人咩眼光

大家都笑林峰痴迷咁多年
但有邊個明白佢就係咁on9真心鍾意左條女, 但又被帽個種痛？
既然分左手，放過林峰啦，條女抵撚死就梗架啦
但假如我係林峰，我唔會想見到有關條女得任何報導
唔好幫條女出名啦，由個post沉啦

我係條女，見到林峰呢啲男人，一定咬住唔放，仲要焗佢日日中出我，直到有咗為止先安落 點解條女咁柒蠢，咁柒貪心

成撚日痴埋去馬天佑呢d人都唔方好野
佢真係豬咁蠢
同林峯一齊果陣貪到出哂面
我係林峯屋企人都即刻落閘啦
死都唔比你過門

大陸妹識做人過港女好多，郭富城林峯食過冇數港女，最尾都揀大陸妹。

林峯值得更好的

熊黛林同吳千語咪又係大陸妹

我之前都成日以為臭雞會借肚逼婚 結果原來佢咁on9 林峰有咩唔好 成個現實版華振邦

Space 都未讀完
果然弱智

林峰戲子一個 佢老豆係廈門大地產商 個朵叫廈門李嘉誠丫

嘩屌 睇到都覺得林峯慘
頂帽由頭笠到落腳趾尾都仲對隻雞咁好

有錢人多數係理性

廈門誠哥個仔，點會窮得過呢 d 爛鳩富三代呀

雞就係雞唔識做人 最僧依啲賤女人 攪風攪雨

依加google個大陸有錢仔個名已經彈左啲留言

可以睡下，但不會撈到好處的，林峰真的是她的頂配了，再漂亮的皮相，對這種富豪家族來說也是司空見慣的，真的漂亮雖然可以改變生活跟階級但是也有上限。

其實佢又唔係真係靚到百年難得一見咁
果陣林峯咁癡戀都根本都唔合理
依家分左手好正常
條女好似真係唔知自己係雞黎架咋

同dse 同級

多咀雞

就算個富三代真係有錢過林峯，但係佢唔肯洗錢係吳千語身上，根本就有錢都冇用，仲衰過同林峯一齊果陣

博弈論 最優選擇

呢篇娛樂新聞既大快人心程度不亞於楊思琦

隻臭雞比林峰屌到反曬皮啦
仲想貪心釣過第二隻金龜
我係有錢佬 都唔會揀隻臭雞啦

最識食係魚文樂
揀台灣千金

臭雞返大陸揾啊伯埋單啦

傳聞好似係李XX 淫片其中一個女主角，之後即改名。

負債定李宗瑞
咁郭林果兩件大陸妹咪又係雞

大家個底都唔乾淨架啦，唔通郭個老婆又係大家閨秀咩

仲有同個高大柒頭拍過幾年